(有片) 馬德里一哥祝二弟聖誕同新年快樂

Lucas Hernandez (Atletico Madrid) to his brother Theo Hernandez (Real Madrid):

"First, Merry Christmas"
"Second, happy new year"
"Third, hope you get lots of presents from Santa"

"Fourth? Fourth is Real Madrid."

冇人敢留言

Fourth is 阿仙...

梳依家係六弟

橙矛人理

講緊馬德里呀

敢正皮唔敢留言

屌

睇段片好撚正
Theo好似知佢想點一直冇表情

笑得好撚狗

哈哈哈

有片都聽唔明佢up乜

皇馬歐聯決賽贏馬體